點睇做傳銷 保險 地產 金融 既女仔

算唔算 有夢想既女性

多數要著絲襪返工

做唔掂要賣絲襪救命

G

夢想同金錢慾望係兩樣野黎

詳情

臭雞

我女朋友係做保險地產的 佢無咩學識 但搵好多錢 唔知點解成日著到好性感返工

你條女上過啤梨節目

一定冇處

俾人屌完 咪有生意

床單

把口幾叻既好女仔黎

樓主屌唔少

唉

同女朋友拍拖2 年未屌過 係生日個日摸左佢個胸一下

比啤梨屌左

職業女性

點解搵咁多錢

咁男仔呢

男仔係狗 女人係雞

即係保險定地產呀？

口技

保險後勤計數承保同精算算唔算狗
班女律師做claims又算唔算雞

慢慢黎 我4年先一齊沖涼

我同女朋友第一日就錫

你覺得好威？屌你老母

樓主呢

好想屌

雞

佢地既職業就係做女性

佢女朋友弱智

好擔心路大哥會打佢女友

On9 講緊前線sell 個班 不如你話係地產 保險掃地個班呀姐 on99 你係咪今日未比人問候伯母

未必夠打 佢女友250 磅

係咪講中左你呀 你做保險定地產

前線係sell保險
後勤係做保險
但你標題話做保險既女仔wor

所以咪話人學歷同知識低真係好危險
你老母過年前有冇減價？

我後勤計數係做保險既

弱智都打得贏佢

擺明知講咩啦 你係要講到咁清楚先明？ 你係弱能仔？

我打到條女個嘴歪左

Black and white 寫住做保險
依家又話唔係講緊做保險

你其實係咪有人格分裂?

咁點口交

係咪要畫公仔畫出腸先知 定踩親你條尾 好嬲 你答就ok 唔洗重複個幾句

人格分裂應該去睇下醫生

做緊邊款狗

要私了佢哋

見你軟化返就唔同你咬文嚼字
做保險既係每個字眼都要用得清楚
因為日後保障就係要跟據百紙黑字既單去實行

正
睇到扯

我覺得要私了佢地

屌你老母做人做到你咁小小幽默感都無
過主啦

正如我話你係狗同屌你老母你仲要好幽默咁笑一樣

屌你老母
死垃圾正廢柴
你條女狗都唔撚屌

笑喇仆街

第一句係多餘

以家行溫和政策 唔私了 感化

師兄現實好易扯火好易嬲？

唔係
其實講笑

好多都係拜金死臭雞黎

算啦 同你講心 講你都唔信啦

但計數計到人格分裂既情度覺得自己慘過做狗

做前線狗同黑警起碼都有女屌

我地對%同字眼去打飛機

所以真係唔好讀數學量化學既科目

好大壓力？ 去叫下雞啦 搵到錢叫下雞平衡返

一聽見呢d職業 講真連朋友都唔係好想做 硬係覺得終有日會叫你出黎食飯 食食下就sale野
試唔少

屌 睇心理醫生啦好心

有冇樓上圖果個級數

佢果對黑絲屌閪腳

你覺得我冇睇?醫生叫我嬲就要講出黎

D女正比佢sale都無所謂 唔撚正都做呢幾行 真係on99

有啦 講真600-1000 個d唔錯 有後生大波

月入要幾錢先有呢個級數既女女

Bossco 咪ok

巴打我地燒黃紙
你帶我去得唔得

你請我叫雙飛 我可以帶你去既